好心啲人可唔可以唔好帶埋喲小朋友BB仔去戲院睇啲唔係卡通片嘅戲啊

又唔係卡通片佢地都睇唔明㗎啦
下下到啲認真/感人位嘅時候
啲小朋友就嘻嘻哈哈勁大聲起到叫
好撚嘈啊